Pad放帳

大量常用隊長，限神，未能盡錄
$1500一口價
半重課帳
tg contact Padselling123

on9

得一隻木魔女邊夠玩呀

1500 yen 收

1500台逼

無課小號都勁過你

我買完後要用幾倍價錢追進度😑

2蚊

隻game無人玩架喇...

我俾多次機會你

原來仲有人玩

玩具死番去apps台
遊戲台係討論遊戲既 唔係討論玩具既

俾多次機會你
棄驚半年,成年幾兩年時間平均月課千幾
都唔夠膽話自己半重課,最多話自己輕課
咁嘅ACC夠膽死出嚟話收1500?

100

150排

課左幾十蚊都多野玩過你

10 蚊 都唔值

真係有課過咩?

半重課
學生哥零用錢得幾百一千一個月
我課1pack仲唔重課

駁唔到

嘩 賣1500蝕喎
3000跟

咁都叫半重課

咁樣賣1500
是但執幾隻都好過你成個帳啦

on9咁都叫半重課我個fr無課同你差唔多

咁樣叫重課帳 課左6位數字未?

有玩具台

500都要諗下

你比$1500我

我幫你處理

俾盡50

你呢個都1500，我嗰個座底5000

咁都千五蚊

15000 收唔好同我爭

課1500 去抽10石機可能仲勁d

就黎900lv都只係得兩個王冠
淨係刷999999分個到都有四個啦

D活動越出越勁, 拎1500 去課可能已經勁過你acc
你acc個box 仲要得650 個位

重課就唔會好似乞衣咁賣 acc, 我唔知市價，不過 1500 係定大把好過你選擇

得1隻木魔女你想賣過500蚊都難

唔想哂時間數垃圾
直接用賣寵幣排序show頭10頁
同埋賣到6000果幾頁既寵出黎

有興趣，check pm please

用黑豹飛換得唔得？

咁嘅AC都賣到1500

$15

阿豬阿狗都學人出價

樓主留tg ok? 有興趣

冇課扮有課?
半重課得一隻木魔女

半重課我屋企隻無課眉狗都勁過你

一口價一張阿拉丁戲飛換

離題一問，
小弟本身個AC 4~5年前都仲入到，
隻game裝喺部老爺android機度，型號大概係三叔Galaxy S咁上下，
好似行緊Android 2.X
記得有一段長時間做嘢好忙連登入攞石都冇登，
結果隻game某一次升級好似要求最低配置要Android 4.X 以上，
我就冇辦法再用我部老爺機登入了。

上網爬過啲教學，好多Backup / 取回AC都要喺入到隻game嘅情況搞，
想問下我而家個情況應該點做好？？

買樓主個account重新起步
不過我已經pm左樓主，希望買得成

唔好呀，我想要返自己嗰個AC呀

利申: 一啲都唔勁，但有感情

5年無掂過你話有感情，講出黎自己有無慚愧

垃圾帳 一蚊都唔值

垃圾 你貼錢比我玩就差唔多

係我衰，係我不求上進

你用返and 機入game再引繼

但我部老爺機已經update唔到PAD
變相入唔到game

用第二部and機

有黑SABER
2000蚊OK?
PM

5000 唔好同我爭thx

啫係我用第二部機入返舊AC個Google ac再引繼
個save唔係喺舊an機度

我睇啲教學記得好似好多都要先用舊機backup啲save先

利申: 電玩白痴嚟，巴打唔好介意

3000港幣
留tg pls

垃撚圾
圖又唔齊
啲排序一忽忽
見到都唔想睇
1500蚊 750000mp果到起碼有得碌啦下話
又唔撚影合作寵 影埋啲垃圾

15蚊都要諗下
1500

如果用第二部機登入gmail入到就好簡單

如果入唔到可能無backup，呢層我唔識

中重課抽到咁真係砍掉重練好過，就咁睇得木隊見得下人，基本野 執行又無 光隊又無 木魔女得一隻 110lv既寵十隻手指數得哂 8xx rank

暫見得3隻做到隊長
如果賣到1500我都想放自已個帳

咪係 我都想放

畀人插到反艇

想係連登搵水魚

你個account有幾勁，講到咁巴閉

值0元

講下咋，2000日點會捨得放
個帳又唔值錢 中左saber更加無放嘅價值
最多都係留緊石等下年fate再合作抽爆佢

[img]
睇住一版先 唔想串